有冇脫開鬚既巴打

做激光脫開鬚/脫毛既你地 脫左幾耐？ 效果脫成點？

我自己就脫左就快一年
雖然上唇同下巴有少部份位開始無再生鬚，但總係有好多鬚
面毛、汗毛都有脫 但總係不斷有d生番

唔知總要脫幾耐先可以清得7788，好似有排搞咁。

搞左幾錢？對健康有無影響？

對健康無影響

係邊間脫？

留各

20laser

意思係皮膚姐

冇

留鬚先叫男人 脫WHAT

講就咁講,你試下而家落街搵個有SO既男人睇下
除左唔得閒剃同d退休老野之後仲邊有男人有SO,
最多咪夾band果D
現代男人根本唔需要SO
連體毛都唔需要

拿,我唔係樓主

小弟下巴有留

Yes 剃鬚好L煩 晒時間 又比人感覺唔幹淨
，唔係人人個look 都carry 到留鬚
加上成日刮鬚 對皮膚唔係咁好 又易刮損

所以先走去脫

咩價錢

幾錢想知 係咪無限次？

係無限
價錢官網有寫

到老果時又無頭髮又無鬚就真係橙